講真email pun呢單野我淨係關心世上一個人睇法..

就係思想者. 挖掘者. 悲鳴者. Sigma
佢一個人嘅IQ係間房四個人IQ加埋嘅四分之一, 呢單野佢判斷唔到, 我敢講世上冇人判斷到..

佢一個人嘅IQ係間房四個人IQ加埋嘅四分之一

樓豬iq係色麻嘅四分之一

屌 狙擊手咩

好快會出片

我只會預計到條柒頭伍仔一定出片抽水

言下之意即係話Sigma弱智過弱智?

當中有一個弱智

拉低左平均數

即係話色麻智商低於正常人

而樓豬依然覺得色麻係智者 即係代表樓豬智商低於 低於正常人嘅人

色麻唔出聲我都唔太敢評論

好期待sigma重溫dse通識科passpaper同搜尋維基百科後嘅研究成果

四十分之一

數學題黎?

笑到肚痛

直必腸？

wtf are you saying

Wfc

有咩好吹奏？ 分身自推？？

Gay妹算唔算柯屎...?